想問食肆係咪冇權睇你手樹有冇scan 安心出含？

安心送殯的法律抗爭。大家知不知道，食肆如果要查看閣下的手機是否嘟了安心送殯碼，是需要執法人員在法庭申請搜查令？手機是個人私隱，要解碼查看，必須要有法庭的搜查令或檢察官發出的正式拘捕令，而這些需要有相當合理的懷疑和定罪可能性才會發出。

除非係執法人員，食肆班人企係門口照計係冇權力係睇你手機

但佢有權唔比你入去
佢要玩野其實唔去都把

咁同樣佢咪唔俾你入
所以一定要你scan 果d 咪即走, 好簡單, 一街都係餐廳一定要食佢?

Yes 打份工嘅連鎖店職員 咪唔做你生意
其他就睇個腦細識唔識做

佢要執住枝雞先當令箭既咪唔好做我生意

呢家食緊早餐，就咁量完體溫直接入去坐低，個waitress 都係叫我自己scan 就算，呢d 咪識做

特尻正苦搵幾間祭旗後應該無呢支歌仔唱

佢真係阻你嘅我諗佢唔介意

無呀 唔俾你入去之嘛

不過就咁觀察，真係好撚多港豬，好多係門口妹下妹下咁想scan 安心出含，要個侍應提佢地枱都有得scan 先搵位坐低...真係好撚乖，自動自覺